上次緊急法用一個月時間溫水煮蛙，今次23條.....

大家仲記唔記得
9月2號和你飛，吹風動用緊急法
之後10月4號就動用緊急法
可見中共想用一個月時間嚟對香港人溫水煮蛙
但鑒於上次 可見一個月時間未能對香港人構成溫水煮蛙效應

而今次，佢哋再次放風，而且係比緊急法更具威脅嘅23條
23條嘅嚴重程度可以話係
今日中國 明日香港
有鑒於上一次嘅緊急法
今次絕對唔會得一個月時間對香港人溫水煮蛙
所以懇請大家唔好習慣

而且如果你覺得你自己落到場會累咗人嘅話
就懇請你約班朋友定期出嚟一齊跑步練體能
因為所有勇武一開始都係驚自己累咗人
所以瘋狂練跑做體能成為真正勇武
勇武係一種心態而唔係一個身份
「屠龍之意永不失」
而前線受傷之後就需要其他手足上前替補
所以要人不單是傳物資
亦要上前替補前線

所以和勇不分唔係鳩噏
而係做到好似藍絲咁
一個代名詞代表晒勇武同和理飛
所以懇請大家喺呢兩三個月時間練體能練跑
因為23條嘅規模絕對比中大理大之戰更大型

#手動傳

現況係佢地推 我地制止唔到
然後佢地硬推 我地又要被迫走出黎抗衡
會唔會有咩方法唔流血就阻止到23條？

唔流血？平行時空返嚟？有邊次唔係因為勇武先搞到政府有少少妥協？

你講既情況係政府推咗23條先有反對抗爭

而我講緊係佢未真正實行之前我地可以點樣阻止佢地諗/試推23條

推

明明長期大三罷先係最啱香港人

當然 我哋都知政府一講會推動23條立法
一眾勇武和理非一定會出黎阻止

問題係 係佢未講出口話推既時候
我地可以做到啲乜野

再講 我唔認為廿三條會同反送中一樣會咁輕易妥協

當然我地有能力shutdown 立法會 但政府企硬唔撤 就同班黑警一樣

我地奈佢唔何

我只可以講
可已完係自殺

push

推廿三條一定要移民

係咪已經唔記得咗6月12號？

你好似依家都未分清楚邊個奈邊個唔何

pushpushpushpushpush

我既問題係係政府推行之前 點樣可以制止佢地籌備23條
照你既邏輯咁係咪即是要我地而家就出黎遊行反對一條政府無公開話過推行既條例？

當然你話唔少戰線做緊野 打國際牌 立法會佔過半數

咁但係問題係如果半年內 政府籌備完硬推出黎我地先走出黎抗議遊行佔立會？有無啲主動啲既選擇去煞停佢地呢項計劃？

我地再係咁被動真係分分鐘大陸都革命完香港都仲未光復到